（突發有圖）短裙港女被射入不明液體

正評是常識吧

J咗

老實講唔差，間唔中J吓係ok

無人想知你j開阿婆 block

以為係林鄭

姐姐用apple watch?

間唔中好啦 成日嘅話會死的

重口

喺哂入面

佢知你班咸濕仔鍾意j
而家次次都著短裙打對大脾出黎

屌你個閪呀

Ching識波

估到 好彩冇嚇親
推

屌你老母

用「注入」好過「射入」

巨乳短裙港女 再伏d

認同，Regina bb好J過鄭若驊好多

被打精入去?

正評

又係打長針

唉 又嚟

你班仆街讚到佢冬天都著短裙

有圖！！正評

咸水

正皮無伏

射左，thx

內射

鬥重口味？

依位

你個名

係咪唔講政見其實唔差

內射咗

對波

圖文相符

唔可以淨係我睇到 正評

其實佢後生係咪好正？所以老左都咁姣？

利申：皮已正

都估到
利申：已正皮

食緊飯呀 diu

正皮引伏

都估到係佢

成條入曬眼淚水都飆

Ching 識波

中伏!

Apple watch邊會咁長方形

你真定假啊

咁樣睇同20幾歲嗰啲差唔多

今晚班黑醫好忙

Ching識啲嘢

正評引伏

好厚肉

射左thx

今日做乜咁多呢d閪post

仆你個街今日入啲post全部都係伏
頭先隔離post先有個短裙走光post

認真 琴晚打丁個50路同佢真係差路多樣同身材 不過個av個樣再好啲啲

有腳
又要打J

淨係睇對腳以為係索女

拉埋咁多手足落水

已正評

被射完一生就無咗啦！

屌仆街次次都中伏

就算係長針，都一定換到係科興入去

已封鎖會員 - 2019FM

正評引伏幫推

好撚彩個wifi lag一lag 睇留言完美避開
正皮＞上一頁

呢個HKU女生都唔錯 個眼神仁到

知你班鹹濕仔

腳腳

忍唔到手負皮咗

咪講笑
我覺得堅有可能

姐姐真係好enjoy show身材

都估到

700正皮原來少女唔鋤愛阿婆講既就係連登仔

係
我都用撚咗幾盒紙巾

有晒心理準備入黎
都控制唔到我內心既激動

真
又幼又白滑

遮住個樣淨係望對腳

唔可以只有我睇到

推

好想奶

屌

除左Ching識波之外，都唔知講咩好了

不能只有我看到

索過大波華

咁都叫伏？
連登仔真係難服侍

估到都撳入黎
我好犯賤

樓主請pin

已射，thx

用左幾盒紙巾

有圖 正評

不能只有我看見

未睇先估柒婆

Pish

你老味

依個太易估

佢好似左右手各一隻錶

食開屎

冇白滑/大波/高學歷
咁都中伏

又真係啱wo

又要打J

其實都預左係伏

華為watch fit

仆街個標題好難伏唔到

真係有射入到先好

明知係伏都忍痛入嚟block柒你

仲要無(手)套

唉屌 又中伏

慢慢捉住佢嚟屌，打撚到個pat pat紅曬

性感尤物啊

估到你啦，今日唔係葉劉就驊女㗎啦

j左

你點知的

ching食開屎

J過

如果佢係黃既屌打仇b啦

個樣夠淫你竟然走去遮住
切咗條j佢啦

佢要幫年輕人起機嘛

全城高潮位，夏寶寶都嫉忌

我開始覺得佢真係特登

你老味

正皮先

撳入嚟之前都估到一係孽瘤，一係林奠
（因為佢哋今日打科興疫苗）
估中咗

blocked 吊你

你唔愛鮑姐啦？

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想屌架，鬼叫你個仔係連登話有正野睇，點知入到去係葉劉，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪..........

識睇一定睇甲油

我入到黎

原來有圖，唔好意思，我坐返低

條腿keep得幾好

估到

連登最近就係比呢啲不知所謂嘅垃圾post上晒熱門
連登仔一日唔正視做番好個風氣
就準備變成下一個香討啦

以後唔好叫連登仔
改口叫清啦

屌

玩一次夠晒

block,柒你個仆街

屌你老母 食開屎？

仆街

咁高正皮都估到係伏

劏房中的巨乳突點短裙過期棺材板

一早計到伏
不過唔撚知邊個咁仆街著短裙引人犯罪

照j 理撚得你

你又岩喎

你條支那狗行開D啦

估到照入

呢啲就有圖

jed thx more

本能反應負皮左

不能只有我見到

識食

識啲野

正撚到

短裙 熟女 boot

又衰咸濕

估到都入咗嚟

佢呢排啱米雪

J 左, thx

唔信

估到打針不過估唔到係葉瘤
以為係大波驊

左手似名錶

以為係妹妹
點知又係姐姐

講還講

blocked

屌你老母

射咗謝

佢一定係覺得自己好靚女。🧍🏻‍♀️

HOLD

夠未啊 ? 冚家剷

未入嚟都已經估到 this is連登

見到4千正評 唔小心入左黎
正評番先

圖都未load好就正評左先

呢位師兄我撐你，大家唔同口味有咩好負評

都估撚到啦

多麼誘人的post啊

d魚尾紋好仁

你現在聚腳在 創意台內